**Descripción**

```sh
Para iniciar se recomienda verificar si tiene git instalado para hacer un gitclone del repositorio; además de crear un directorio para colocar el comando.
En caso de alguna actualización se recomienda efectuar un git pull.
```